1118 黎明行動 只可勝 不許敗

今日凌晨到而家 成個佐敦 油麻地都塞滿曬人 進進退退左好耐
而家已經頂到五點 。唔可以比佢停

對家一定想快快手搞掂我地等人翻工
我地要 keep 住頂到日出 。同 Poly 班手足齊上齊落

未出黎果班 起身同我塞爆九龍 聽日唔係過黎翻工 係過黎反抗 香港人加油

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

帶多啲嘢出去 帶多套可替換衣服畀手足

大毛巾 水 少量乾糧

求求大家

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

530黎明行動

救人丫

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊

攻左一日佢定體力士氣都下降 接力呀 到我地反擊

I

tui

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

推

號角聲響了快出來